---
author: krm
created: 2018-09-27
---
![se]
# Några kommentar om Object

Obket finns äver allt i JS.

  * Funktioner i js är objekt.
  * Array i js är object.
  * Värden av övriga typer beter sig ibland som objekt.
    * Men det är kompliserat.
